# Pós instalação no linux mint
Preparando o mint para ambiente de produção.

1º Passo - Atualizar o sistema;<br>
2º Passo - Instalar o kernel liquorix;<br>
3º Passo - Instalar o zram para otimização de memória;<br>
4º Passo - Instalar as principais dependências de desenvolvimento do sistema:<br>

